送你一隻比卡超

我究竟睇左啲咩

.......

你個名已經答咗